她和另外两名被拘留者在文件中详细描述的指控还涉及一名中尉，被拘留者说，这名中尉在女性投诉后仍获得了晋升。 移民和海关执法局驱逐了一名指控狱警性侵的女子，而联邦调查局仍在调查此事|罗米·克里尔| 2020年9月15日|ProPublica 
 詹安德里亚没有明确的首席副手，所以如果他离开苹果，谁将接替他的位置，或者苹果是否会将该部门并入软件工程部门，目前还不清楚。 2020年9月12日，《财富》杂志 
 她想，也许州长和副州长打算在州政府给她提供一份工作。 被阿拉斯加前副州长求婚的女人第一次讲述了她的故事，凯尔·霍普金斯和米歇尔·特里奥特·布茨，安克雷奇每日新闻，2020年9月10日| 
 随后，接替马洛特担任副州长的戴维森发表了主题演讲。 被阿拉斯加前副州长求婚的女人第一次讲述了她的故事，凯尔·霍普金斯和米歇尔·特里奥特·布茨，安克雷奇每日新闻，2020年9月10日| 
 朋友们说，作为副州长，马勒特仍住在朱诺，在安克雷奇时，他长期将这家豪华酒店用作长期住宿和第二办公室。 被阿拉斯加前副州长求婚的女人第一次讲述了她的故事，凯尔·霍普金斯和米歇尔·特里奥特·布茨，安克雷奇每日新闻，2020年9月10日| 
 他是一名年轻的陆军空军中尉，1943年5月，他的飞机在太平洋坠毁。 迪克·切尼vs“坚不可摧”迈克·巴尼克尔| 2014年12月15日|每日野兽 
 自1983年以来，尼里一直担任中尉军衔，在近40年的工作中获得了多次嘉奖。 女消防员神秘死亡|Christopher Moraff | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 为什么迈克尔•布隆伯格(Michael Bloomberg)用《经济学人》主编取代了他的长期副手? 彭博新闻的内部震动震动|Lloyd Grove | 2014年12月9日|每日野兽 
 2010年，他在副州长竞选中以39%的得票率位居第二。 如何运行一个州范围内的活动38美元|迈克尔·埃姆斯| 2014年11月12日|每日野兽 
 他的竞选纲领只有一个:取消副州长的职位。 如何运行一个州范围内的活动38美元|迈克尔·埃姆斯| 2014年11月12日|每日野兽 
 战役结束后，皇帝公正地奖赏了他的中尉，封他为瓦格拉姆王子。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 他是第一届省议会的成员，并担任了18年的纽约州副州长。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 童话故事里的裁缝“一击七人”并没有出现在战列舰的炮长身上。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 中尉骑着马走了，因为吉特上校同意他的观点，他非常高兴。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 “我想这句话足以让吉它相信，而不是让那个暴发户中尉相信。”哈利说。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩